跟本大家就唔明咩係敵進我退，不停鼓吹同班狗硬碰硬，今日又有幾十個手足畀狗捉咗

港島重兵咪退去又一城囉，今日港島咁多商場關門，目標已經完成，仲係咁叫人出出出金鐘，pp出面幾十個手足畀狗捉咗

[忠言逆耳]影響唔到經濟既地區遊行示威有咩大作用？

敵進我退係少人先用
夠人多根本唔洗退

人多最後都係放催淚彈再散，真係有意思咩？

Full gear咪唔驚

今日起碼過百 真心

個主要問題係無目標，有full gear有咩用，狗衝個時唔駛走？

早一個月仲打擊游擊
今日又變返陣地

見住班人頂硬頸係咁叫人去

有班人死都要堅持出黎港島 但果班人永遠都唔係前線比人拉既手足

要散啦

樓主啱啊
根本有班係狗嚟，係連登鼓吹人衝送頭

中共都識打遊擊啦

難聽啲講句，影響唔到最多經濟既地區陣地戰根本無用，今日港島咁多商場關成日會蝕好多

你覺得幾多人FULL GEAR?

見到啲post就火滾，你叫人唔好好去就話咩人多就唔驚咩咩咩

陣地戰

係，因為夠人多

所以101 真係唔建議吹雞去港島
分區打游擊戰好過

後面一堆和理非，勇武係想保護佢地咋，咪分化。
咁多人，短時間點去丫

所以關哂門其實就已經可以轉場
令影響範圍更大更廣

根本無得救,班冚家剷打飛機就叻次撚次都搞到送頭

啱呀，不過無人理嘛

唉

金鐘個女仔上擔架時好似完全無晒知覺
見有幾個first aiders在現場幫手嘅
呢幾位first aiders可唔可以講下個女仔乜嘢情況？

你真係好撚on9
成個連登都係充滿住你咁既人先會變到咁左膠
你人多又勇武咪唔驚囉
你又唔係唔知自己有會雞咁腳走既人係勇武既幾多倍
成日叫人去港島, 打過
你3000人打我已經還神啦

你地根本就係泛民思想, 學民思潮做法
叫人去送頭, 就係為咗今日遊行睇落好多人
做俾外國睇
犧牲自己友

我真係屌你老母
係唔可以留係自己個區online既
係要去個島到比人包, 比人cut退路
你要做show, 你對唔對得住死咗既手足, 比人性侵既絲打, 比人暴打既巴打

我屌你老母

傻西 就係港島一封鐵就無得走先搞成咁啊 叫撚左搞五區仲比on9 話係鬼

而家香港人明白點解外國示威要搞商家未
因為佢地經驗豐富 明白同黑警無可能正面硬碰
只有利用商家去比壓力政府
對準政權唔係唔啱 只係你無咁既能力同政權匹敵啫

咪係 打游擊啦。 每個星期幫人練兵

好多人根本唔明點解要搞商場

拉左好多

我都有叫, 都比人話分化係鬼

你覺得你10萬人打得贏100隻狗？
除非你在暗人地在明
一支炮就夠嚇到你地100萬人撤離

連登就係充斥住一班有勇無謀既on9仔
加埋班狗係到煽動 個個真係英雄上身咁衝衝衝
從來都唔諗個一下對抗個目標係咩 有啲咩想去achieve
淨係勇武勇武勇武 得個勇字得個衝字得個理念

有冇方法令多D和理非參予, 而家好多人都出唔到黎

今日究竟又要少幾多個手足

眼看已經起碼50 or 100個

巴打講得好

幾百人潰退 望住一條女比狗捉.jpg

今日咪下一句敵退我追囉。
喂真係好難判斷咩係啱咩係錯架。

超過100個

班傻西仲講乜100%和理非 我屌7佢班仆街 連登已經無討論抗爭既作用

10萬人一定夠打，要學下菲律賓

部份帶頭衝嘅根本係黑警卧底，即場煽動群眾參與，啲狗又扮退少少， 氹多啲人，只有咁樣先可以捉最多人

跟本d人都唔走 有咩辦法

推

成班就係覺得要落習大面
今日出黎要同人講唔怕極權
唔出就係怕
都唔撚知咩logic黎
你玩咗三個月
留氣2日黎唔得
痴撚線

在夏慤道撤退後金鐘道的市民也要撤退回灣仔，否則側翼很容易被包抄

打飛機你就叻
夠打就一早打左啦

你又去咗邊呀？
冷氣軍師就收皮啦

只能向外開的門就可在外面用門塞塞住

白白犧牲，汽油彈有定唔中狗，淨係識得搵把遮有乜用，有乜咁勇？

唔係夠唔夠人既問題，夠人打死黑警又如何，又會被對家做文章，影響到香港經濟同時最少人被人捉先有最大作用

十一唔開花都唔得

唉，死鬥氣

成撚日話人多就唔驚
屌又唔撚係個個打手

屌你咩

岩岩係山頂被狗圍

你地嘆冷氣就收皮啦

一唔啱聽就鬧人冷氣軍師, 鬼, 分化撚
同泛民一模一樣

又玩 地陣戰

巴打心水清

有好多手足出post叫唔好去港島你唔聽
依家俾人圍就屌我地?

因為你班pk退囉 玩兵捉賊？

出得黎就預咗有被捕既準備 咁多個月都唔知

無辦法啦，連登咁吹，話唔出就係驚咗咩咩咩

其實香港人只係不斷搵藉口同救世主，唔想面對警察，心態冇變過

問你係邊呀？答我先
係就出去叫

應該過百

要保護咪唔岩囉 勇武成功走到先係對運動最好嘅保護

屌你老母 有二百萬隻羊，見到有狗衝過嚟都係要走 多有咩用

又變陣地

屌你老母 怕死搞咩革命 有邊個革命唔係低級民兵對齊裝政府軍架

黑警一上就雞咁腳咁走
唉
有冇可以話我聽佢哋想點？
特登出去比人拉？
我唔反對港島，但出港島就唔該學印尼咁winter on fire，咁你可以話你針對政權
或者你留返係九龍打游擊，可以話搞到商家佬，攬炒

到底我哋目標係乜，要做乜野，有冇人可以話到比我聽

其實啲post叫和理非出去咋
佢地一行完就散啦
唔會包政總冇危險
其實勇武根本唔應該理和理非做咩
自己想去邊就去邊啦
兩條唔同戰線

屌你老母係你班仆街唔撚救人咋

你睇下我既post就知
我係老鬼, 2014年係港島讀書有參加
我好清楚泛民把戲
泛民幫我地係應份, 唔係選黎做咩
成班痴線當神咁拜

大家(包括我）都分唔到幾時應該打幾時應該轉場
必要時大家要提出轉場，冇人跟就算
但真係唔好叫人轉場撚，轉場唔係散水，係戰略性

個個都掛撚住自己走

有人出post 一早講左轉去又一城, 係咁比人鬧

我stay最後肯同我一齊救人嘅得個20幾個

打死佢地，我地仲有咩可以驚。

其實香港人只係不斷搵藉口同救世主，唔想面對警察，心態冇變過

贏要靠自己，係要用血汗換返黎

你咪又屈人泛民
出面咁多人受傷依家係呢啲時候開啲咁嘅post有咩用

用兵之法，十則圍之，五則攻之，倍則分之，敵則能戰之，少則能逃之，不若則能避之。

就係無目標係咁同班狗對侍

屌你老味個個掛撚住自己走
佢地cap底人嘅速龍得十幾個

又平又有效
但黑警好易破解，地下門隙用硬物頂返舊野出黎就得
一係用多幾舊 一係痴撚住佢
再唔係逆向思維，佢可以由果度出 即係示威者可以由果度入

唉，睇到嗰個巴打個post畀人鬧到

運動已經失去左be water既特性

我係咁 比人屌撚到開花 話我分化仆街

我有出post叫人點樣可以幫比人拉抵既手足
無人睇
我出曲到圓既post
6百幾負評

仲要屌我冷氣軍師
出去叫
咁係唔係睇波個個人踢得唔好飛過去鬧?

出去講, 我無講過咩?
我講個時成班又係掛住走
我咁講叫人出去講既根本就未試過

邊撚個話目標係商場關門？今日係全球反極權大遊行啊屌你老母

你都on9, 次次比人拉既都係因為速龍打突擊, 就係唔夠硬, 一出黎就走

次撚次都係咁

咁我想問下唔上連登嘅人會唔會知你臨時轉場

你屈人先又話番我, 啫係你鬧完我我就要平心靜氣同你講野?
你玩曬佢囉
你睇下啲琴晚既post先啦唔該

我只係見商場收哂皮 不如諗下聲東擊西 其他區開下花 撚下狗姐

比同路人屌分化真係幾難受 我亦都好快即道歉收皮喇

商場入面唔可以遊行示威？有幾個手足被人打到無知覺，未知生死

你明唔明今日缺和理非就係因為你班轉場撚?

any肥，呻下算

核彈都不分不割

繼續努力

930 三罷
101 大賀

咁出去嘅目的係為咗咩先？冇目的就出去送頭，係邊個犧牲緊自己友？

總之前線大撚柒晒，乜都唔使討論

想問巴打你問緊咩, 我蠢我睇唔明, sorry

guerilla tactics, hit and RUN

今日係反共遊行 關商場閂門咩事

戇鳩夏愨道班手足因為讓啲無裝既人走先比人拉
一個二個無裝企咁撚前博咩？

唔好等 popo 大軍集結好，埋晒位出動先走啦 !

衰在玩陣地戰啫
堅持去港島係話想比對家知唔會比佢嚇到
手足大家都唔想 唔好再馬後炮啦

係啦係啦有唔啱一定關我地事
叫人去送頭就無問題
咁唔洗討論

收嗲啦傻閪分化撚

死阻膠係屋企涼冷氣係到扮代表

好多手足？暫時剩係見到你條撚頭

定係啊sir開ac做show啊？睇口吻都似啦

今時今日仲有人覺得手足被打係呼籲人上街既人既錯？你不如做藍絲算啦，係呀最衰係煽動上街果班累死人啦

想講好耐

由泛民每年七一大遊行 到 民陣而家個個星期日遊行，
班柒頭都係靠食人血饅頭去keep 住人氣

你地被捕 佢最多咪幫下手保釋
泛民班撚樣律師繼續收錢打官司

到而家popo濫暴，被捕=被酷刑，
班泛民一樣無動於衷，因為被打果個唔係佢地

各位手足 送頭送埋今日夠喇
靠送頭黎搏國際關注，已經夠喇

根本一早就知今日多鬼、行完即閃、班鬼都進化唔上装！
入黑唔走重大臍！be water la!

每個門用多幾個門塞，只能頂得一陣，見狗推緊就要準備走，再擺啲小碎石和門塞在門外，狗推開門一半時可再次卡住度門

其實都係結果論

目的咪反極權大遊行囉，文宣左成個月都黎啦，全球都有遊行啊屌你老母，今日上街都叫無目的送頭你不如返大灣區奶共算啦

係呀, 我係呀sir呀
我最想捉曬你地
所以我先叫你地唔好黎港島
呢度都好多架

老實就算分區都係送頭
之前18區有眼見

開大細

講道理 就冷氣軍師同左膠
對佢地黎講 最好全部人 全部陣營都打開口牌要港獨要武力抗爭
都唔撚諗下究竟政治係咩一回事

應該送頭送得仲勁

之前popo 未盡力拉咋
盡力拉就好似天水圍警署果次咁，直接一班圍起 再拉

係，唯有每個門用多幾個門塞，但都係為咗爭取時間只能頂得一陣，見狗推緊就要準備走。 設置時再擺啲小碎石和門塞放在門外，當狗推開門一半時可再次卡住度門

總之你唔跟你就係鬼, 呀sir 分化撚
提出問題就係分化撚, 呀sir 同鬼

呢種論述大家有冇似曾相識?

退你老母咩 狗仔

進退2難

今日目標唔係商場關門
係無懼極權 一定要出

係
之前有街坊covet先叫好d 後尾鳩拉 無人敢出就無得玩
結論就係實力相差太遠

根本武力不對等
叫人硬踫硬嗰啲應該係popo嚟

其實話今日去金鐘係送頭果班有乜高見？又一城有保護罩架？你地念力令popo過唔到海去九龍塘？定提議今日全民冷氣房？

其實咁驚死不如直接跪低奶共算啦，唔洗送頭仲有得升官發財喎。

有幾多個俾人拉嘅唔full gear ？
你果啲full gear加埋都唔值班狗一對手套咁貴呀，full gear同有無得打係無關係

退到2047？

其實個目標應該係達至該區戒嚴
喺死城入面同佢地打陣地無意思
一戒嚴左就應該即刻去第區

係陣地戰先拉咁多人
分唔分區真係有分別？
之前分區圍警署 一區幾百人都拉幾十個
無打狗心態分區仲快收皮
結果論互屌有咩用
唯一可以肯定既係
大遊行係國際上回響一定大過開花

係囉
而家運動陷入樽頸同分裂
無大台，前期有利
後期即係而家
操控連登風向等於大台
得連登得天下

懷疑對家軍師利用連登仔熱血呢點
鼓吹手足送頭
然後好多真熱血手足又覺得有道理和應
明明裝備差咁遠點可能正面夠打
出黎真係送人頭
心灰意冷

搞商場-》落閘放狗一樣係死哂
出得嚟就一定有風險，無損連打機都做唔到
真正要呼籲既係前線退快手，和理非頂上

同意，而家出得黎既冇抱著死既決心真係唔出好過出

一時又屌轉場撚 一時又話唔識轉場
連登仔真係玩撚哂 公我贏字你輸

咁就叫碰硬？？！連一次似樣d嘅衝鋒都冇。。。